［民意歸邊］恢復民陣大遊行

既然已證實大多數喺邊，建議可以搞次和理非大遊行，設死線

過死線就勇武全面升級，小隊行動，全民麻包袋

和理非橫掂都係走難，就全面進行和理非行動，商場唱歌，集會祈禱，各有各做

區選勝利只是開始，路還行長，重推行動po

正評：和理非大遊行比政府睇大多數人都未放棄

負評：民意一早歸邊啦，仲和理非遊行比人拉咁on9

128 已經有啦

支持
但民陣唔好用岑子傑名義申請
怕佢俾人拉會dq

唔好意思借個位

【冇人知】八鄉北點票失誤 鄉事派16票之差勝選 落選人擬提選舉呈請

[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!

我諗唔洗驚？
dq完都唔會輸左個議席
但政府又會再上多次國際頭版

會比人斬多過DQ

大遊行大遊行大遊行大遊行大遊行大遊行大遊行